[戇鳩] 打機咪撚要 LG, 乜撚野都係假!

公司員工 "福利" 任揀一部平價電話 ... 買左 V30+ ThinQ ... 諗住"上上代機皇"玩一年前既舊 Game Okay ...

點知一聞原來係臭既 .... 平時 UI 有 D 窒就知道仆街, 再玩食雞 ....
無錯只係輕微降溫 ... 無 iPhone X 咁辣手同暗 Mon ...
但係揀最低畫質最高 FPS 無幾分鐘就電影蒙太奇咁一格格 ... 一秒一格 ..
Factory Reset 過都係咁 ..

大佬, 你 835 CPU 都可以做撚到咁 .. ? 好啦, 有個乜撚野 Game Mode,
我將個解像度較最低 fps 最高, 結果? 無分別 ...

當年買 GN 裝 ICS 打機順到仆街, 係個 Mon 閪 ... 過左咁多年點解一 D 進步都無反而退步? 好彩我唔洗錢有呢部垃圾, 但係真係辛苦搵錢買返黎既又情何以堪?

其他, 正面睇個 Mon 靚 (千奇唔好唔正面 .. 藍撚都當年 GS2 咁), 大 Mon 無留海睇得好撚舒服. 指紋都 Okay 一貫 LG 水準 (上部係 N5, 都係咁爽)

但係上網睇到個 Android P 重係要留三粒掣係底, 真係執撚左去啦 LG

2019年仲有人信LG

用Android 兩年收皮是常識吧
你買旗艦機兩年後都慢到仆街啦
咁都好屌LG

打機真係唔好買LG
LG聽下歌 影下風景相還可以

用咗1年v30+ 都有玩pubg mobile用緊一樣setting 冇你講到咁誇喎 大致都暢順

真係好撚誇 .. 係咪上左 P 既關係?

v30幾時有得上android p呀

O sorry

仲以為佢同Sony一樣咁柒

唉, 垃圾 iPhone X 又過熱自己轉暗 ... 諗住過年個天比我機會食雞..
揀左部 V30+ ... 點知見到個人, 停左一妙, 再郁我變左個盒 ...

我有個短暫解決方法就係轉部垃圾個解像度較做 720, 再係 Game Mode 最高 fps 同最低 resolution (好似 720 會自己 Lock 左?) 咁就可以接受
係每幾秒停半秒但係我都無咁易死.

我唔明點解 Android 機過熱減速會減得咁撚跨張 ...

上面有個同我講咩出左兩年慢係好正常, 屌你我咩都無裝, 新機玩舊 Game 都 lag, 咁如果兩年前買就唔 lag? 部電話會自己老化你無撚野下話

iPhone XS Max 太貴, 但係食雞真係太撚過吸引.

不過部野唔打機係 okay 既

好奇你買咗幾錢

LG不了

想打機就Sony啦！個邊框闊到可以放隻手指上去都掂唔到個mon

$2,600

新機？

係呀 ... 買貴左 ... 有得重平 .. G7 都係 $3,400

主要唔夠ram 姐 g7都係4gb
4gb ram 點夠做

樓主部機有無行保？
有同你2000收左佢

我唔係香港, 同埋公司比唔賣得 ...
香港電話買租 ... 售後重要當消費者係狗

唔打機 LG 真係一流 ... 我發覺網上原來好多人都講 LG 打機唔撚得...
不過算因為員工福利, 努力搵錢買過部.

on9 先用L G
燒底板

LG

其實打機唔應該用手機

員工福利咁正 平價唔揀Nokia?

打多d盡快燒左佢味可以再換部新

LG都有好處,部機夠輕

如果D手機廠做手腳令燒底板，消費者根本硬食

仲講緊燒底板，ifandog

你估啲game 唔會chur多左你啲resources 咩

樓主拎部iPhone X trade in 再補2600 巳經夠入手
iPhone XR

用過 G4,G5,V20,G6
可能因為Samsung note7爆炸關係， V20起啲機throttling都好aggressive..
如果唔係喺10度下既環境用，用一陣就會降速慢到仆街...開相機又慢，開個chrome都慢
V20當時仲可以root解決
G6...解決方法就係換左佢

樓主又要貪小便宜又要屌
柒到

oneplus

電話唔好買LG，但電視洗衣機都唔錯

都好大鑊氣喎，成日有人講用一兩年就壞

我用左幾年，暫時無咩問題，但手機幾個月就壞

其實玩an機真係預年年換機
所以買親都買上一代旗艦機
之後一年後賣左佢
再無限loop

An機打機真係要買旗艦級先夠做

兒登仔唔會接受現實架啦
一陣又有人話你 ifandog

所以話買iphone無得輸 耐用又保值
無論係年年加少少錢換機 定係用到壞先換機
總體成本一定低過Android

其實唔使兜，當交學費。

LG電視就要睇係咩型號
個堆平價4k垃圾到嘔 買咗就算唔壞 都一定後悔

中撚完g3伏後,lg

有無辦法咩改 system 可以唔 throttle....
講真一代就已經可以窒到咁 。。。

iOS 就選擇暗 Mon Android 就減速 。。。

iPhone XS Max 真係太貴 。。 我無理由自己補錢幫公司買咁好員工

叫我買 Xr 果 D，我用緊 X 無理由個 Mon 要降級

唔知有無方法落返 N .. 可能會好好多

反而想知樓豬仲邊道買到全新v30+行

刷過lineage 啦打擊仔，唔好用lg 個rom咁樣浪費左粒s835

X 去 Xr 你都講得出

你真係唔識架wo
A11->A12